有狗搭狗鐵運裝

岩岩係九龍塘上車，係黃大仙見到有狗拎住一大袋野上車，岩岩係牛頭角落左車
各位手足小心

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

P牌仔咪洗版啦,你個方法又唔係實用